[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3116）

slow

我

唔撚理全上盤

第一次 算係咁

Slow

廢船半主

原來今朝洪都拉斯對面嗰隊中文叫庫拉索

1700 上盤日
1800 下盤日

睇水手live先

下面嗰啲全部唔得

橫濱雙雄 神船

臭船平半高水真心抵買

德島半大@3.3

東京都贏到

仲等啊

第一張求名

純粹覺得升班馬不嬲個頭開得好 之後就柒到季尾年年都係咁

船角細啦

神船角細

鐵達尼半主

冇小白

上

有佢一定妹爆

得到
失敗丸

東京0:1神船
東京3:1三神
神船4:1三神？

船中柱

話獌垃圾唔等於猁勁

好撚正

買唔切

心靈投注

神船
水手
得到

波都未開中柱？

補注4-1波蛋

真心感謝

水手開波

原來波蛋都有得計
學到野了

bet一開波就落一格角球

又回返上去

水手冇祖利亞點贏

記住三神的教訓

三神幾時入，等補船高水w

星期六 2
神戶勝利船(主) 對 大分三神(客)
波膽
3:1@16.00
4:0@45.00
4:1@40.00

$ 10.00

松本㩒屌 水手針

神船點會輸

留意返last嗰句係問題嚟

希望

水手加油

FC琉球 goalllllll未

水手100%

gchi

3隊大船24

8.5細買唔到兩倍
不撚買了

fs巴買左乜？

有冇人有睇神船live?
情況點？

船中左次柱

水手後防

未射波

個賠率落雨咁落

神船

GOALLLLLLLLLLLLL

神船開到-1 一世球迷

屌 大分。。。

goallllllllll

勝利船快到

戰敗船goallllllllllllllll

船

VILLA

大分船24

反底船gel

水手入未

神船goallllllllll

半場追唔追得和呀

買唔切神船

假到爆炸 自殺式橫傳

買左大分

就咁1:0半主我收貨喇

陳7

神船都識反底。。。

等gel

神船456

神船gel得

水手咁都唔入

1-1

1:1

有韋拿唔買就笨

船廢撚到...

閪船

半大

屌個龍做乜撚

馬會良心發現，瘋狂派錢

半大快到

2.5B

大波

8分鐘半大

11

岩岩入番神船就1-1

兩邊on9波

水手 水戶入未

三神頂住呀

屌 個半主半分鐘冇左

Diu

半大派錢啊冇買

神船龍門冇紅牌算係咁

2.5b派錢？

好好笑 神船世界級後防

慘 半大 無角大了

幻覺黎既 嚇我唔到 韋拿上

吊唔即中

邊撚個岩先係到GEL船!!!!!!!!!!!!

半大只需三分鐘

笑左 兩邊鬥膠

水戶又想撚

全部半和派你1000
咁好口

個龍炒撚得啦

半大 2.83

睇住神船三神果場，買左都笑出聲

水手唔對路

4.5s

Me ok?

神船依埸點估呀

真 笑到仆街

㩒屌

一邊派一球膠都咩玩法

我大注左水手

神船加油

神船差d 21

1c

我都係呀

神戶後防做乜9

水撐中柱

下半場先啦

快d刷角ok?

上半場31

11完埸？

金澤琉球上

水手勁ban落條柱

半和集氣

神船真係開大，唉我屌

水手

水手快啦屌

水戶冇人叫 24了

失敗丸 bee 半大未

七場半和就正

水手入波未呀

真

岩岩邊個 半和1K

0-1山神

你做乜鳩？

山形咁撚勁

山神goalllll

死手已死

成功丸

0比1囉你又做咩鳩?

3神頂實

失敗丸
Bee

兩隊水入未

成功丸追和啦快

jer 形 jer 神

神船刷未

閪船刷角啦 你唔刷就比人刷啦

今日山神智利贏波

我隊成功丸

樓上位巴打一定輸咗好多錢 受唔住刺激

？？？

我一個人呀

你無厘頭屌鳩人喎

廢船細波頂住 開波唔夠10分鐘就要練心

0-2

山神易到

0-2山神

成功丸半大送錢

0:2

刷角未閪船

半大只需x分鐘系列

Bee 快手半大

神船 水戶 德島 全半主

又斷live

同我刷角啊閪船

無錯

成功丸斷左playhard果1k了

Bee

水手又中柱

冇撚咗小白唔識刷角

神船反底定it貓反底

山神 同三神 都分唔清

德島

德島10

甲府半大快

仆街船唔刷角有你老母

德島bee半場比多粒

Bee 半大未

邊隊入波都有人慶祝

G chi

琉球大波未

新手 邊到有live 睇

開得就有人賭架啦 好出奇咩

TVB

日本

條柱救返松本幾多次？

甲府半大未

廣州富力大波

不雅一定會細波

又係我買果2場冇波入

水戶唔係好得

救唔到幾多 水手穿硬盤

發覺想派錢都派唔到

金鐘直播

水手有場主場對人妻讓半一又係咁 狂中柱 0:0完場

下盤日

電腦

食力差太遠頂唔到幾耐

琉球goal

我球1:0

水戶仲未入

琉球主場

我球快手半大

有個水字都係垃圾

我FC琉球!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

琉球8成控球

溜球點輸

神船 水户 水手一齊入

琉球受讓？

水手入閪到未

天鵝 fg 未 我條3串4fg

我了

馬會開錯盤

+1 1.85

流球+1

兩隊水字隊入未呀 屌你老母

甲府 德島 入多粒plz

松本後面泊大巴，前面三個就連龍門個波都搶

痴撚線公司

松本

神船21

21

派我ok?

GOALLLLLLLLL

大分。。。。

2:1

真係好中意琉球 上次去沖繩玩
特登買翻場佢 又贏

假撚到仆街

大分三神好柒

2-1

2.5b cashed

又派膠

神船快d入多幾球 冰角收工la

唔好再入喇，中左2-1

失敗船場波好似笑笑小電影

大分垃圾

大分個龍送波俾人

街場feel 送禮2.5b

我船

三神隊波 無料 係咁搓波 搓出事 個龍傻西

水手入未？

廢打廢

呀水手合作少少得唔得

三神派膠

kobe

勝利船ng

Bee半大未

少注主其他

有無手足有睇3神場波我見佢咁搓法都知遲咗出事 點知咁柒

我船 !!!!!!!!!

閪船唔會有角大

韋拿 啪啪啪 神船 啪啪啪

長崎成功丸 12

大分追和啦仆街

神船場波龍門災難

山神頂撚住!!!!!

神船 ： 大分

kobe ng

無小白妹即刻爽左

成功丸全細半個鐘都唔駛就爆咗

水手
神船

飛腳/不死鳥有冇同路

水手細波

閪船角大苦主

神船繼續入

Hollyhock癲鵝

神船第三角 go 上船嚕

橫濱半和咁都頂得住

飛腳有8.5買

水戶

水戶屌你老母

垃圾船細波針 角細頂撚住

水手給力呀

水戶dllm

齊針

半和7x1

三神以為自己巴塞

fc橫濱易到

神船 cashed
水戶cup

水戶咁撚廢

三神踢緊啲咩波
下下猜波都猜到咁後
一傳到龍門就俾人地迫搶

屌你老母國安玩野

成功丸追返球

得到同樣快樂

買魚？

bee半大水泥gel猛虎射球德島

買左對家？

無料又要搓 又唔大腳解圍 遲早失多粒

神船上盤練心 屌

三神半和

買咗國安 4分鐘攞紅

水手入未,串左你同神船

唉 水戶水手

水手 水戶 三神 jump

垃圾船 刷角未呀

神船大波派錢，水手入未

你老母水戶cup未

喂屌 原來無紅 仲要goal埋

咁都練心

松本D垃圾唔好阻住哂啦

有無FC琉球支持者 主場從未輸

神船反底？

好撚狗一買又閪 唔買上次炒尻黃蜂

7連和得唔得先

神船第三角開到 我影條賓周上黎

水手 大分 針

大分妹到

柱邊

三場已半大 平注都幾好分

針

琉球2:0

咪就係

半大日

2-0

琉 20

水手 水戶 大分 jump

水手 水戶都係鳩

四場

我球 水泥gel 反擊快到

4場半大😨😨😨😨

買水手水户又要驗腦

水手 水戶

琉球 甲府讓？

咁撚多半大

ys

流波主場個種正氣

水户杯

你gel乜撚野姐

水戶11

冇杜杜都讓真係派錢

cls 半大日

五場

三神反cup派200

主場未輸過 唔買就傻

lm

8場波 6場半大

Lm

5場半大.... 屌

半大日 無買半大先黎開咁多

3c了 係咪有人影賓周

今日半大正氣到

邊個之前話半大撚狗

等睇半大飛

姐係6點個啲會半細半和

唔買半大就場場場半大 ...

水戶5分鐘cup佢老母

屌 半大日 missed

Gchi

半大黨大勝日咁辛苦買盤仲要有排叫

買條8串1半和先

串咗4場半細，開咗3場半大

鳩篤都中

連水户都半大到 真係...

3.7有冇

你老母三神有冇咁廢

會唔會太正氣 啲半大串埋左 fat fat

3.7

水戶cup佢老母

水手仲垃圾

1.5半大3.7倍
2/2.5全大2.15

fat

一樣啦

7場單頭半大起碼三個開

大波日

半大狗全面進場

金澤？

早知直屌溜球主勝 淆左買+1⋯

水手 m祖先勁wor應該

我買左船 三神愈垃圾愈好

點解淨係要左我球半大

中超都半大埋 我屌

水手一粒都無 有無咁廢

7場有5場都半大

搵個post 搵咁撚耐 上次開po係邊條假分狗呀

屌你咩北京

廣州

買ed

神船冇小白又話廢 邊個講

水手場波好撚悶
對面凈係識大巴, 都唔係踢波

點撚樣牙水手

國安我屌你老母 祝失冠 垃圾

我金澤
重估同路

廣州富力cup佢

睇黎買水手既已經唔記得左上星期點比心跳反cup

琴日韓職話左開到大派100

以下頭30抽

利申 我唔會入馬會 只能fps ok先留名抽

大波波

me

廢達

甲府

半場大波收錢

琉球半場全大 輕鬆

你老母 水手 水戶 三神又要叫

mama 買8.5 盲跟你一注

橫b紅牌

找數啦仆街

戰神

橫rc

水手上盤

但你係走數狗啵 洗唔洗澄清下咁？

講多次 神船Ng

水手半5.5b cashed

18:00點買好

瘋狂半大

今日戰績好撚激烈

琉球山神頂實

唔好

睇到留言未呀 成朝搵post想派 po都唔撚見 點派

黃蜂對家連續派左幾多場錢

LM

熄撚左水戶先11 依家對家紅

上呀水戶

Me

MIT 0：1rc

頂住呀

我地講緊魚，買ed

上場先反底完

屌又紅

五點7場 5場半大

18:00要買乜

睇緊水手 試下熄左佢入唔入波

屌 水手

神戶入波啦 唔好刷c

g chi

水手冇眼睇

水手半場和嘅話未贏過 jump

魚 b / s?

兩隊橫濱都係on99

刷你老母閪咩閪船 斷腳啦刷角狗

屌你老母水手下半出黎456ok
?

18:00冇人買？

一撚野車落西花半主

水手神船水户 3串4 求中

屌你老母垃圾水手

3場同路

咁多場半大，半一上盤

大阪飛腳

希望中3串1

水手唔贏成隊死左佢

閪船 刷C啦

FS 巴打係邊？

富力GOALLL富力GOALLL富力GOALLL

mama b?

德島 神船半主cashed

邊撚個又撞我ac 屌你老母

大阪雙雄大勝吧

想買三神NG

驗腦

未試過中半大，18:00邊場最有機會開 大？

腳！

屌你老母 國安

鯨魚 不死雀

咁都4c

國安 我立即屌你老母臭西 含撚正仆街 垃圾狗屎生仔無屎忽

最驚一陣全部半場0-0

8.5 細係唔係要驗腦

比馬 西魚 千葉

召喚mama fish b定s

我都要驗了

不死了

頭先咁多場半大 竟然冇水手份

半一梗係下盤

一齊嗌

想問呢 想我一個派300定3個100 定6個50

笑到濁親

鹿島大波

大分ng先 唔撚信神船贏

3個100啦屌

30個10

謝反摩

成日有d仆街輸唔起錢 發洩

買神船未 allin啦

gun

1800買乜好

300個1

柏雷素爾又出黎害人

600個0.5

又你岩岩先乞到你

大分爭氣點

客客主

竟然咁耐得10幾個lm

水手
魚
柏雷
上！

有無首爾同路?

係咪有錢派
LM

柏雷撚狗未

係咪有人派錢 我想乞
輸到爆晒廠
或者領養我都得

垃圾太陽神都買

千葉

屌 買唔切比馬

3個100

it貓又同路

1800 入未

神船開到10角派一個100

神船
水手
不死鳥

西魚有祖奧 唔洗睇盤就買左

神船頂到8.5s 派2個100

我有留

買唔切Port Adelaide race to 3 goals

水手贏啦屌你老母

三神和喇求求你

8.5s gel硬啦

等睇9角完場

仲未夠30ln

大船

心跳
比馬
櫻花

主隊肯入未

今次我了

8角完啦

8.5 b or s

三神追和啦屌

好有可能開9隻殺晒D中間買細嘅

大阪

屌你老母1800 入波未

Lm mememe

拜巴lm仲多過你

留名

櫻花 1111111

廣州富力!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

不如直接cut 左佢 而家派啦 我等左成日都搵唔到你

召喚紅牌戰神加持FC橫濱

說好的追擊？

2:2甲

國安祝今年無冠 外援全部受傷thx

22甲府

唔識叫波了

係唔係呀一射就入

買琉球岩岩gel到

水手 水戶 鯨魚

水手想點

買我球梗係買半大

溜球開主客

地獄主場又練心

水手大都開唔到

柏雷狗㩒屌

琉球 唔撚係想輸掛

大分24

水手已死

閪花 臭腳 閪鯨

水手點呀

水手快入啦

球探唔識響

琉球癲架咩 2-0先都要練心

水手屌

水手快d輸撚左佢，賤腫

富力大波叫糊

飛腳針

天鵝 jumppppppppppp

金仔

屌你老母 2個12m

水手 水戶 大分

花22222

大分三神 算啦
水手 水戶 同路

gelgor針哂佢啦屌你

富力弱智都識買大波啦

唉 屌你老母 琉球 諗住2:0輕輕鬆鬆 點知咁快俾人追和

7.5 入唔入

想問水手開左波大炒未 係咪遲開波 唔響既？

三神和波收貨

大分

山口雷法!!!!!!!!!!!!!!!!!!

10mins lm tg

岩呀 和波就夠

qouta我留唔該

100%

已報驚

炸

2:3

反摩抽中

大分精神快追和

反摩

國安放棄 4:2先贏 取消關注祝國安一路順風失冠之旅正式開始

NBA都冇咁快啦23

冇我名

大分救角

報假數姐 死全家。

6點波靜到

大分精神啦

又反摩cls

thx

西鯨角大未？

請問 水手可以入未？

點解咁講

閪花 閪鯨 臭腳半主快手

大分 水戶 水手 上

報假數姐 死全家。

大家接落去

5c

6點波入波未

大分精神

琉球

好心贏波就唔好刷

甲3-2

水手肯入未

神戶31未

屌系啦

大分反杯贏波落街裸跑

水手水戶入波未

甲府勁到

大分 學下甲府

琉球 無耐

睇人gel晒頭輸返個感覺

30場主場不敗

好

神户角大gogogo

爽到

無奈 我認輸

大分好尻

大分6666

花33333

如果我賭親波買嗰隊都係一射就入就好喇
3腳3球

連c
8.5s jumped

神停角死全家

3射3中入3球 點賭？

半一上盤

神戶入未

櫻花10

日本仔應該係全世界最多盲撚踢波嘅地方

3射3中 屌你............

屌你老母 琉球

屌你老母水手入未

希望冰角啦

琉球係咪要斷欖

水手水戶大分

明明2:3 撚有人報假

咁撚多場入波 係買撚左水手
屌你老母 開到大我奶狗屎眼了

神户比多4C

半大日啊 吊 比埃及針哂 吊咩唉

反靴勁到

櫻花刷呀

屌你老母水戶水手想點呀

留名 岩岩無份希望今次有 !!

大船可唔可以入多球

甲 cup埋

流球玩乜？

柏雷角細有d機

琉球你係咪痴撚線架

上左ifc

刷爆角佢呀！！

未完場就成班gel琉球

Lm睇

神船餓狗逼搶

三神我屌你老母

唉 唔撚好再刷角啦 唉

水手入啊啊啊啊

咪博，柏雷成日下半場先狂刷。
半0全11 半3全11 成日發生

last 買左水手
又可以介賭了

水手唔入可以點 fk！

講個笑話
琉球漏球

甲府真係次次同我作對

德島入多一二球啦頂

買了

9.5角大足水

水戶水手

花44444

屌 大分落後都唔撚刷角

上場就比人絕

屌你老母 琉球 屌你老母 琉球 屌你老母 琉球 屌你老母 琉球 屌你老母 琉球 屌你老母 琉球

咁撚俾人反勝

光是光 tg?

好笑

追和啦屌佢老母

lm後補

三神都唔刷角，淨係勝利船係度刷

主場不敗

櫻花

Ching大注？

水手水戶

44 47 53

重抽，我了

2-4

2:4
Gel琉球果班

無 覺得好on9姐

水手？？？？？

水手贏一粒夠架啦

已死

2-4 fun son

甲府有無禁撚勁

不死鳥 綠音大波

已找兩位巴打

真漢子

撕定飛都得

橫賓周 大波已死

想命下足球歷史上有咩隊係可以球球都一射就入又入到5球以上

大角jumped

On99 4射4中 唔識賭

主場不敗神話終於斷

5點入曬d波 6點00day

吊咩 半大全大日 馬會開倉啊吊 有無自已份份

西魚又唔入

水手2.5大

花goal

水手9.5b gellllll

閪花

唉山葉

櫻花繼續入

買咗櫻花大咁就炸咗我

冇時間啦 水手

近期join左呢個貼士group跟佢買咗幾場又真係幾準喎

水手屌到入

西腳入未

水手 水戶贏未

鯨魚飛腳水戶水手

飛腳已死

6點半大24

大分三神杯佢

流球追和同一位絲打做愛

5點半大哂了 六點半細了

買果3場 00 00 & 00

天鵝

真男人

Me 36e 70kg

3分鐘之後甲府係唔係又要入波

點撚樣阿水手水戶

撚我fg

射左

1001

成班係到哄人開外圍 想點？

大分追和派100

點補刀好

水手 水戶 三神唔撚叫

支持

琉球領先下從來冇令人失望

臭腳入波未

水戶會唔會就咁

神户 角呢

神戶刷角啦

im

神船刷c

6點唔入波

買左神戶2:2波強開比我ok?

6點入波未

入就入唔入就柒啦叫到炆

神戶 水手 水戶 臭腳 鯨魚

心跳比馬頂住

飛腳入未
半3全3 神戶

一定開到

大分換人啦

甲府開讓和啦

屌你老母

神船刷到10角 今晚m記餐加大慶祝

長毛你cc台波台兩邊跑忙唔忙

松本又全格

邊個話早知買硫球主勝

擺明搭個靚棚，收你重心料會費啦

櫻花封咩

G持

日本波真係on9

柏雷goall

柏雷 goalllllll

柏電也goal

4串1斷硫球 痴撚線波

唉買左個d就針
心寧就中曬

仆街 柏雷買對隊又識入

神戶入多粒ok?

水手 八鯨

買個隊唔識贏

我呀 針啦 開心啦